如果龍頭搭車過返炮台山行過

好似咬尾蛇咁